有時面對事實的真相 你地會選擇點去面對

當你知道左事件既全部 真相既時候
例如係要去揭發一個人既罪行
又或者 係見到自己另一伴偷食 比綠帽你戴
往往就要你自己去做出一個選擇 一個決定
你地會點簡

勇敢面對真相 同佢對質 搵佢講數
逃避現實 當冇事發生過 不了了之

推呀推呀

評下啦